【FactCheck】唔洗再懷疑林鄭段片係咪合成

呢段片係用原片每個frame減上一個frame得出diff，疊加前25個diff（原片25fps）得出
可以見到林鄭一路都有小動作，而且身體一直有輕微晃動（因為只有前25個frame嘅疊加，完全冇郁就唔會見到輪廓）
唔洗再懷疑係咪合成，集中精力去返五大訴求

【行動及公海】美國國會以為香港贏咗，9月8日出嚟 !

【行動及公海】美國國會以為香港贏咗，9月8日出嚟 !

暫定時間表：

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

係唔係合成係唔係嗰日拍係唔重要，就算證明係替身拍又點，佢的確係宣佈咗撤回，究竟對件事有咩影響?佢比中共控制唔需要呢條片去證明

其實自己打開條片睇吓就知根本個身係有郁嘅